[今晚飲雞湯]利物浦vs史雲斯 (3)

This?

沙拿 好幾下都差少少

又開咗兩個添 =.=

can 傷 想1月離隊咪講囉

去1001果個啦

推另外嗰個吧！